一人一個失蹤足球員/老將近況

我先

A高係美職仲有正選
尋日先出波助攻伊巴

積遜馬天尼斯

我係足球學校教緊波

失左蹤

比利

巴哥

迪米係邊？

阿祖安奴 （入左院）

雲達美迪

生左三個仔同一個女